人大左 先發覺暴力係解決到問題

朝早搭地鐵返工
好撚多人 個廢老仲要逼入黎
逼入黎冇所謂 但整到度門幾次都關唔到
我即刻屌鳩佢 你玩撚夠未呀
個廢老淨係識咩呀 咩呀
跟住即刻打撚到佢出左車門外面 跌係地下
車門即刻關左 走甩左
一拳打落去就知邊個先係有料 邊個岩
勝者為王

大寶哥

睇到好撚爽
好過睇甜故
More pls

大自然法則
贏左個個話事
好撚多呀叔都係得把口 把聲夠大
以為自己好撚勁

根本就係，點解啲國家驚美國？因為美國好打囉，暴力係解決到問題，而且仲可以減少好多問題

樓主條傻閪仲on9過 我d肌肉簡直完美潮文

你不如打9你老細搶佢個位黎做喇